be water 唔好end game

提一提大家
不論司法覆核如何手足們都要be water

唔好好似雨傘咁死守

另外要控制火魔法師勇武指數

因為美國可能出賣奶共,要長期作戰

唔好end game